
2011-11-11T08:43:0Z
kultur-sanat
Bu sene 30. yaşını kutlayacak olan Uluslararası İstanbul Kitap Fuarı ve İstanbul Sanat Fuarı 12 Kasım 2011 Cumartesi günü kapılarını ziyaretçilere açıyor Kuruluşumuz TÜYAP Tüm Fuarcılık Yapım A.Ş. tarafından gerçekleştirilen 21. Uluslararası İstanbul Sanat Fuarı ve Türkiye Yayıncılar Birliği işbirliği ile düzenlenen 30. Uluslararası İstanbul Kitap Fuarı 12 Kasım 2011 Cumartesi günü saat 12.00'de Karadeniz Salonu'nda düzenlenecek törenle alçılıyor. Fuar açılışları T.C. Kültür ve Turizm Bakanı Sayın Ertuğrul Günay ve Mısır Kültür Bakanı Sayın Dr. Emad Abu Ghazi tarafından yapılacaktır. 610 yayınevi ve sivil toplum kuruluşunun katılımıyla düzenlenen 30 Uluslararası İstanbul Kitap Fuarı ve 100 sanat kurumu ve galerisinin katıldığı 21. Uluslararası İstanbul Sanat Fuarı, 20 Kasım 2011 Pazar akşamına kadar ziyaret edilebilir. 10 55 35 0
